其實利記今年真係唔一定拎硬英超

車路土都好有機會
眾所周知利物浦缺點不嬲都係風水&球迷，車路士兩樣都大勝利記

奪冠機率分析
利40%
車38%
雙曼19%
屈福2%
其他加埋1%
屈福

條死煙剷算老幾？
高普爸爸屌打啦

你野死暴狗點燈都冇可能後上啦

車都要燈 痢狗真係好冇信心

車重建痢狗就重建左三年收成期

咁冇信心真係不愧為痢狗

吓 樓主波台知名布力段流浪迷

樓主條柒頭猁驚到係咁出post

樓主漏左我地阿仙奴

利狗真係柒頭黎

有你點拎

第三人稱自己
高手

cap左圖，重奪後將會bin到你唔敢入狗鬥。

咁到時去利狗竇好了

擺明係愛狗唔識用我

冇拎過點重奪

利=皇馬
鏝=巴塞
車=馬體會

皇馬近年冇西甲

利物浦近年都冇英超

係從未有過英超

笑撚咗 邊隊贏都有燈post架喇 第一日上連登

屌你搶口到

系

認同呀

我利咁多年都俾人迫害先冇英超
轟就冇呢d阻礙

無錯 今年係沙利uncle 天下 轟仔天下

n賓曲線迷獌

唔算迫害 係謝四陀衰家姐

又關利事

當曼聯被睇低一線 佢地就好大機會

當年都係足總特登倒痢迷d精落球場先搞到謝拉特pk
真係好狗

樓豬食撚屎 比十隻狗屌 成日燈我利

可唔可以列出邊十隻

1. Naby keita

尊重啦

1.liy
2.阿古狗
3.世清
4.牙笠
5.笠水王
6.宇清剋星
7.瑞和街水見愁
8.世界情色王
9.沙高
10. 馬馬度沙高

點同哥狗玩

回哂塘啦

一到聖誕傷少過2件先再講

我好明白你唔想俾佢屌
我揀第二隻

1. 牠首

車狗有必殺技能
一季冠軍 一季冇歐聯踢 再冠軍

15161718
去到19仲唔係冠軍

阿古路
拉舒福特
泥妖
沙基利
沙高
有村
蓋巴
摩西斯
2和 b
咩咩雞

瑞和街水見愁

瑞和街水見愁係乜料

樓主呢隻死痢狗不嬲出名弱智

樓主點睇熱刺奪冠機率

出名高智商

0.27%

你智商30.56496
重度弱智嚟講算高

咩評測有咁準

ching又燈

一條心，燈紅軍

我地二哥好驚四弟

容我張狂，我地驚四弟d球迷多過驚隊波

燈埋我車做乜鳩 去死啦

車路士冠軍相

我唔否認係

但你燈就仆街 燈親冇好野

燈唔燈都皆空啦

燈死左港姐

又話自己唔係車迷

我轉咗會做利迷

小心d講野 利迷一陣又話你燈

有你在陣 唔降班已經=奪冠

咁利物浦勁係事實

我都jp左船做阿迷
今時今日做車狗真係聽乞食

Jorginho意甲近十年最佳中場
Kante黑人最佳中場

上年咪攞過

最小氣既人 vs 怨婦

車都要燈 琴晚差 d 失分 進攻淨係靠夏神想贏冠軍

1月夏神過皇馬
黑世三過巴塞

前場得返隻莫拉達
下半季成隊入到10球當win啦

M29入唔到10球我表演跳樓

只計英超ok?